仆街… 睇喜劇之王睇到眼濕濕

仆街… 睇喜劇之王睇到眼濕濕

我=何金銀…

我養你吖

努力。。。。。奮鬥

若然上次唔係張枱阻住我未必會打輸比你

仆街… 原來打錯左topic 應該係破壞

破壞之王。。。。